# devops-netology
1.Локальные директории терраформа
2.файлы состояния
3.Логи
4.Файл который хранит пароль, приватные ключи и прочие секретности
5.файлы которые подвергаются измениями вручную и не проверяются
Здесь был Филипп
